﻿Thêm ba giải nhất Tin học trẻ không chuyên

Theo ban giám khảo, năm nay không có thí sinh đoạt giải xuất sắc và không có giải nhất ở bảng E. Ba giải nhất của các bảng A, B, C thuộc về Hoàng Trần Kiên (lớp 5G Trường tiểu học Bế Văn Đàn, Đống Đa, Hà Nội), Phạm Tuấn Vũ (lớp 9A5 Trường THCS Ngô Sĩ Liên, TP.HCM) và Trần Lê Hùng (lớp 10A5 Trường THPT chuyên Kontum). 
Trước đó, ban giám khảo đã trao các giải bảng D cho các khối. 
Dịp này, Nhà nước tặng Huân chương Lao động và bằng khen cho các cá nhân và tập thể có nhiều đóng góp cho sự nghiệp đào tạo và phát triển tài năng trẻ trong lĩnh vực công nghệ thông tin.

THÙY MINH
